Oh!
ze huilde in duidelijke verlegenheid, "het betekende allemaal niets; een simpele grap tussen onszelf. "
"De grap," antwoordde hij ernstig, "leek u en Mr. Churchill.” Hij had gehoopt dat ze weer zou praten, maar dat deed ze niet.
Ze zou liever druk bezig met iets dan praten.
Hij zat een tijdje in twijfel.
